{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000127222",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 다인스파펜션"
    },
    "text": "基準人数以外の追加料金は、当日現地にてお支払いください。人数の追加料金は、24ヶ月以上の大人1人当たり20,000ウォンです。満24ヶ月未満の幼児は無料で入室できますが、寝具の提供はできません。電気グリルの費用は1SET当たり10,000ウォンです。客室は禁煙で、肉類や魚類の調理はできません。予約前にご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。入室は15:00から、退室は11:00までです。宿には室内プールがあり、営業期間は2023年7月1日から8月30日までで、利用可能時間は入室後から午後8時までです。泳ぐときは水着、ラッシュガード、水着を着用する必要があります。B101号の屋外テラスバーベキューはご利用いただけますが、302号バーベキューはご利用いただけません。101、201、202、301、303号には個別テラスバーベキュー施設があります。駐車場には電気自動車の充電が可能です。訪問者のレビューによると宿泊施設の海ビューは幻想的で清潔で親切なサービスで満足度が非常に高い旅行宿泊施設です。客室が清潔でタオルも十分で、バスルームも広くて快適に滞在できます。また、バーベキュー施設が充実していて家族や友達と一緒に良い思い出を作ることができます。総評すると、全般的におすすめの旅行宿泊施設です。メゾネットタイプで駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数以外の追加料金は、当日現地にてお支払いください。人数の追加料金は、24ヶ月以上の大人1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はありますか？",
            "answer": "満24ヶ月未満の幼児は無料で入室できますが、寝具の提供はできません。"
        },
        {
            "question": "電気グリルの費用はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルの費用は1SET当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、肉類や魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は15:00から、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "プールの営業期間は2023年7月1日から8月30日までです。"
        },
        {
            "question": "プール利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用可能時間は入室後から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "B101号の屋外テラスバーベキューはご利用いただけますが、302号バーベキューはご利用いただけません。101、201、202、301、303号には個別テラスバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場には電気自動車の充電設備はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場には電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると宿泊施設の海ビューは幻想的で清潔で親切なサービスで満足度が非常に高い旅行宿泊施設です。客室が清潔でタオルも十分で、バスルームも広くて快適に滞在できます。また、バーベキュー施設が充実していて家族や友達と一緒に良い思い出を作ることができます。総評すると、全般的におすすめの旅行宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプで駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 506
    }
}